[求推介] 半自動咖啡機

有冇師兄可以推介一下半自動咖啡機。
呢排冇工番想自已試下學沖咖啡

wpm 310
la ma linea mini